[認真］典解手指會有倒刺但腳指唔會有

最近對手成日生倒刺 成日要剪
但諗到個問題 點解腳指就唔會有倒刺

你點知？

你問返我做乜

腳趾有，JANG甲

認真啦

你未見過就話冇

腳指係設計出嚟吮/奶 又點會有倒刺

男人腳你都奶？

隻手摩擦多 隻腳有襪保護

第一個有營養回覆

你個人本身冇咩營養

259

麻友會唔會有倒刺？

麻友吸收大量營養

上次奶佢腳趾見唔到有

係，佢好似又吞精又中出吸到肥哂

鳳爪都食

腳趾有倒刺咁就真係好少有。次次都搣到爆曬缸

典解會咁

我有喎